人民日報v特朗普：哈哈

以防刪走：

係老衲出既，唔撚得啊？

今次真係共產黨最開心

忍唔住要衝出嚟

係 得戚成咁出晒位

支那又干涉美國內政

左膠表示睇唔到

共諜嚟架嘛

阿堅早2日先講不帶立場
今日又反cup

屌 真係好撚心寒

慶幸既係下面留言都係一致串番人民日報

Trump 打贏官司嗰一日就係你哋班人渣嘅末日

如果侵侵上訴成功，支那應該唔會好過

班左膠終於知邊個最開心

人哋話兩黨共識呀

太監笑人jj短

可能好多係天真嬌 以為自己靠民主投走咗侵唔關你支那事，但唔知道根本中共滲透哂，投咗隻奶共狗仲喺到打哂飛機

左膠點會知加稅派福利好過
拜登上台 美國政策重心又返返俄羅斯了
日本、印度、澳洲 全部自己自求多福了

今次如果共和黨建制派唔追究到底嘅話
出賣牙侵就真係兩黨共識喇

我睇下你Ha得幾L耐

有乜辦法？你條J生花柳

係都醫好先 醫唔好連太監都笑9你
獻世派繼續獻世輪流上莊

美國錯失四年 要急起直追了
可惜我哋呢代人 無幾多個4年
由10零歲中學生
等到30零40零
仔都生埋了
而且嗰時都未必滅到支那

話說澳洲都算係西方世界之中對中共最強硬嘅國家啦

澳紐滲透得最嚴重
華人比例上算最多 要排有排排

而且左膠當道 唔係話左膠容易畀支那利用(雖然根本係)
而係左膠永遠有數唔完嘅agenda阻住 壞事一流

支民日報正小學雞！遲d法庭宣布選舉無效侵侵上訴得直就10倍奉還！

今次可能笑足一百年

佢係咪以為侵侵即刻收皮
唔記得侵侵仲有幾個月任期

大選一完中共就話禁止進口澳洲野

冇trump=china no.1

當美國轉向，澳洲同其他國家仲會唔會撐到咁行反中？
邊個針對美國嘅老朋友(中國)，美國就唔賣武器俾佢

可唔可以即打仗

有無巴打可以講下
宜家侵侵最大可以玩成點

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

HaHa🤣

Haha. It worked.

連美國都有投降派 體面讓步收場
其他國家勢弱 唔會更少 只會更多

除咗印度
印度的確實係下一個人類希望

不過連登仔應該睇唔起阿差 覺得低等人種
好似支那人一直睇唔起印度人咁

的確係兩黨共識啊，民主黨同共產黨

有時真係忍唔住笑.jpg

冇玩啦
除咗印度已經冇其他地方有望對抗支那，佢可以撳住支那嚟砌我做埋印度人都得啊

仆街小學雞

印度國力、潛力、野心同支那鬥法必然無窮無盡
其他人口老化收山派福利好過了

軍事上掉返換

澳洲增購9艘26型
100部F-35
3部AI戰機
450架山貓
200架拳師

支持香港盡快納入印度海軍勢力範圍
如同上世紀新加坡、香港、同揚子江流域咁

美國軍力天下無敵

尤其是人口同民族主義仲有命賤依方面，俾支那有過之而無不及，基本生活都未搞得好肯定唔會出左膠思想，電子科技同製藥技術又高，而且偏偏同支那接壤，直接受到支那威脅，大家又都係「發展中國家」可以打爛仔交
只有印度可以同支共硬碰硬

當年中共係prefer Trump

印度同支那都係拼圖國家嚟
唔打贏對方稱霸 尤其印度下場必然分裂必死無疑

希望連登仔放過印度，咪再撐印
一陣又燈爆一個國家

痴線咁撚出面扮下中立都唔扮

武肺令美國經濟混亂
biden將美國最低時薪加至120港元
並同時對中產或高收入的公司大增稅項
無論係物質上定心理上都對低下階層獲得正面作用
所以係呢方面R到好多選票

係左膠咁豬⋯⋯

riez, riez, tant que vous encore pouvez

左膠不知幾撚愛共產黨,啲國策最好愈多共產元素愈好

最少4年
4年內成功喺美利坚省各州各個政府部門插針嘅話就永遠

要開始擔心啦。舞弊手法一慣低劣，暴露了底褲都無得剩

呢個應該煲大佢，等TRUMP 搵支那出氣

立場：我愛joe 爺爺，爹親娘親，不及阿爺親

笑咗

贏國點都贏

你老母接夠一萬個客會比當奴侵贏到易啲囉

笑撚到我仆街

左膠會話睇唔到、無證據、共產黨有言論自由

一丘之貉

兩黨共識你識條撚

唔怪得又話唔好得罪共產黨，
又話唔好得罪民主黨

可惜既係呢樣野係無可能發生

你預到你死嗰日中國都仲可以也文也武

加油不過好難

左膠同兩黨開緊party啦
民主黨同共產黨